法律支援

如果有需要！大家可以記低電話號碼🙆🏻‍♀️

要記低電話、可以寫低（手上，紙上等等）
如果你有律師電話，警察有責任幫你搵
或則拉之前打（如果夠時間）

如果有律師名*